求解 開唔到機

機箱製無反應 直係係底板兩枝針用”短路法”都無反應
重裝三寶唔得 火牛無問題 係咪燒板

鬆ram